呢個世界嘅狗公真係好仆街！！！

周圍搵狗乸扑野，中出完就狗影都無剩低隻狗乸。睇下隻狗乸幾可憐

好彩最後總會有毒撚埋單